鼻頭唧出黎果啲好似唔係黑頭

好似係啲毛囊組織黎
我記得唔知邊個facebook 科學page有講
有無人記得定有無人識

冇人想知你再講

google皮脂管絲

總之係油脂啦
油到我要洗兩次手

博學

面油減肥大法

咁串今晚就J鳩你

nope
有冇諗過你食嗰啲㗎央多士啲㗎央係點整嘅

如果係咁整我唔洗晒錢去toast box了

要儲返一年半載先搽得滿塊多士

Toast box都唔好食！！！
茶記仲好食啲

好似要做facial扣走D白色野
你個鼻有冇大先